有冇人係德國🇩🇪 入嚟吹下水

係德國留左成個月 開始有啲無聊

Germany is coming home

尋晚個個都好sad

係法蘭克福遠少少 留兩星期

旅行？

我依加岀街都驚俾人話係韓國人

做野 但星期六日會去遠啲玩下

我都係係FRA遠小小 你係邊

人在berlin

我下星期去berlin四日，唔計啲大路境點，你知唔知有無啲地方係值得去？

遲d會去聖保利

而家唔喺，之前喺bremen

係德國既朋友識唔識德文？

下個月去

你問返樓上啦
我仲未去Berlin

學緊
不過仲係bb班

係多蒙特

讀緊master

呢到好平靜

Aschaffenburg
星期六租車去周圍遊下

我都想嚟緊報德國 master
介唔介意留底tg傾下

我之前都係

Fra感覺上所有野好scatter 唔太鐘意行

我係南部

呢家我係英國了
遲d返德國考b1 好麻煩

係德國第四個月 呢到真係好無聊

你係德國學？

又未去到好無聊
我之前係澳洲留過4個月
我發覺如果唔係住係最大個幾個城市個話 西方中小型城市都係無乜野做

上星期去完 柏林同漢堡
依家係捷克

讀緊

係咁㗎啦 等聖誕 Christmas market啦

Christmas market 年年一樣

個個檔口每年 都係同一個人 賣同一樣野

人在斯圖

同樣德國，不過九月開始學，都係成舊屎

啱啊 去其他city囉 自己個city個幾個已經記得晒d位

都算早開學哦

我係由上年九月學到今年九月，再打算考德文考試報master

係德國返工

學一年德文 就可以用德文番學？

爽死啦 賺歐羅 德文係咪完全溝通到？

德國exchange第四個月

英國summer programme 中途過左德國搵朋友
呢兩日係landau 後日去frankfurt

有朋友七月尾去working holiday 有咩要留意

公司全部人講英文 所以無咩語言障礙

不過星期六日真係幾悶

科隆留名

認真咩

講笑咩 係德國第三年

係圖寧根讀緊書
樓主係邊忽？

人在nrw某個city……今日啲德國人都無精打彩……

我嗰度距離fra個半鐘車

Saarland?

一黎到慕尼黑就見到德國輸波
個個初四咁嘅樣
幾驚俾人點錯相以為我係泡菜打撚柒我

係Stuttgart 果頭

我個間學校就得我一個 你讀緊書？

我星期二都會去Prague

我係Mannheim

哈哈 我都係咁話

可惜mannheim唔收我

我未報 打算報 但Mannheim mmm應該好難入？

其實德國master 難唔難入

唔係出名的應該唔太難

我想盡量留返係Mannheim/附近城市
因為男朋友係到

旅行緊 聽日會過munich玩5日 有冇巴絲推介下有咩玩

Same 我都係旅行緊

7月中應該會去到berlin

巴打都係去munich?

尋日德國輸波之後酒店附近好嘈好多人叫 囂唔知咩事
今朝就見到幾間鋪俾人打爆玻璃

呢3日都stay Munich留名
今日去完Salzburg返嚟

岩岩係munich 飛走轉緊機返香港
去左咁五個城市最鐘意frankfurt

Fra附近返緊煙腸 真係好悶

7月12日跟學校去慕尼黑交流

響Dessau等緊完sem 而家每個週末一係Berlin一係Prague

個課題由a1教到c1,但係要自己出去報德文考試考

我留左係munich九個月好多地方都未去過

有無手足係漢堡

暴動都似

想去德意志博物館，BMW同王宮
有冇其他推介